覺得bitcoin會跌到0既人入

做咩唔short撚爆佢？賺到你笑喎

無成交先會變 0
咁沽完邊個接

歷史上有邊樣爆破既資產係跌到0作結？

bitcoin就爆
買Ethereum 啦

雷曼兄弟股票

Trees don’t grow to the sky. Very few things go to zero

越來越多虛擬貨幣
有幾出奇

基金會不思進取

個short爆埋點算